返工有條友講電話大聲到影響其他人

如果有同事講電話超大聲,大聲到成個office 都差唔多聽到咁濟（應該有60-70人到）

總知佢係一拎起個電話,就會鬼煞咁嘈唔知做乜鬼
坐佢附近個d 基本上都實比佢轟炸

你地會點解決/勸喻佢

佢一聽電話就um住耳大叫

利申：之前上司成日屌我，我用呢招之後個wallpaper轉做平機會，佢每日都同我講大佬早晨

解決佢